[玩出火] 油價暴瀉 沙地傳考慮盡快減產

沙地阿拉伯據報正考慮盡快實施原油減產措施，而不是等到原計劃的5月。

《華爾街日報》引述消息人士稱，沙地和其他石油出口國組織(OPEC)成員國正考慮盡快削減石油產量。

對於負油價，美國總統特朗普在白宮新聞發布會上說，「那更多是金融上的事而不是油市現狀，很大程度上是一種金融擠壓。」他稱，目前會是非常短暫的狀況，會考慮阻止沙地向美出口原油。

特朗普強調，這是購買石油的大好時機，將要求國會批准購買石油作為戰略儲備，希望增加最多7500萬桶儲備，並至少允許公司利用剩餘存儲空間儲存石油。

國際原油期貨市場周一出現「黑天鵝」事件。周二屆滿的紐約5月期油每桶收報負37.63美元，下挫55.9美元或306%，單日跌幅為1983年以來最大，同樣是1983年以來最低價格水平。

紐約原油期貨最新在亞洲時段脫離負值，每桶現報1.17美元，升38.8美元或1.03倍；倫敦布蘭特期油報25.78美元，升0.21美元或0.82%。

石油出口國組織與俄羅斯為首的盟友(OPEC+)本月中旬達成每日減產970萬桶的協議，是歷來最大規模的單一減產行動，並預期二十國集團(G20)內的美國、加拿大及巴西等主要產油國貢獻另外370萬桶減幅，而部分主要石油消耗國透過補充戰略石油儲備支持油價，預計整體可達到每日減產近2000萬桶，佔全球供應兩成。

呢鋪跌到沙特都玩唔起

班沙特佬玩得咁開心嗱？抵撚死

冇錢飲82年lafite咪飲BCxxx82年原油囉

都負油價，沙特同俄佬就話大把價傾姐
其他產油國屎都無得食

真係平過買水

負油價產油國係咪要破產

算唔算合謀定價

特朗普強調，這是購買石油的大好時機，將要求國會批准購買石油作為戰略儲備，希望增加最多7500萬桶儲備，並至少允許公司利用剩餘存儲空間儲存石油。
fat fat

負油價
似沙特同俄佬大獲d

得美國同加拿大油價暴跌

睇錯破產

但香港一直都平過水

其實負值係乜玩法, 我買油仲有錢收

沙特佬唔係好撚串架咩
咁快就縮

即係油價 10$, 但你運費+倉費>10$

唔知係咪玩增產迫美國減產點知比人報仇

班垃圾中東仔

油價 ＜ 儲存 + 運輸價

即係你係淘寶買枝水，枝水10蚊，但賣家要用12蚊成本+8蚊運費運比你，佢造一單生意反而倒蝕10蚊

岩頁油仆街 咁攬炒lo 負數...

東江水

美國佬咁都返cup

傻閪沙特佬

同美國玩野
沙特on99

而家係出車錢比係運過黎就算
錢都唔洗比

On9，沙特最多無收入，華爾街班撚樣仲大鑊，一定有人爆倉，遲下金融業爆到九彩

呢個油價

成個中東會好撚大鑊

一堆國家無錢/赤字高到嚇死人
單單沙特已經無可能搞咩高福利政策

一裁軍 恐怖份子就返來

恐怖份子返黎 油價升 加軍備 無限loop

其實點解一夜間跌咁多

沙特都識玩攬炒

得美國油跌 布油冇乜事 梗係增產搞死美國油企

沙特

美國都好大獲架
攬炒

恐怖份子依家影響不大
世界經濟下行個需求下降預測太大

同埋美國依家都有頁岩油

中東國家財政出問題
伊斯蘭教較強的革命能力
好快就會有中東國家搞垮

當年ISIS接收左好多薩達姆年代官僚
，軍隊(背景唔好/無錢裁軍)

好多王朝滅亡都同王朝財政崩潰
要搞裁軍有關
好像明末，又好像唐憲宗後削軍

幾個星期前好撚多智者講到美國玩撚完, 沙俄合作隊死美國新油.
結果又係呢班智將諗既相反.

我出$10搵人清走我屋企張梳化
佢搵人租架貨車都唔只$10

沙特做土皇帝做得咁囂張
係時候要還

（sitting back, sipping coffee and enjoying this drama

世界大戰味濃

抵死啦 沙地班廢物 咁撚鍾意玩呀那

一獲玩撚到你負油價

侵：想夾我頁岩油？我夾撚哂你成個國家

沙特賣石油條數要balance 到國家財政支出係80幾蚊一桶

其實冇錯只係玩大左自己都死埋姐
而家個勢美國頁岩油已經玩撚完

侵而家仲驚喇全部頁岩油都爆得架喇
連鎖反應出多次金融海嘯都得

紐卡素點算？

我驚班油王自己玩埋一份爆撚左倉

全部講到沙特俄羅斯玩完，唔諗吓美國玩完得仲勁，美國係借錢出油，人哋只係天然出油

美國佬勁！班人想壓價等美國佬食屎，點知人地玩到攬炒

中東唔係應該以前都積落大把錢, 以本傷人都唔怕咩?

應該係俄羅斯, 加拿大, 委內瑞拉個D 先要驚?

俄羅斯有契細佬幫佢貴價接油應該都唔幫佢幾多

人哋起碼賺咗50年錢，家底厚過你多多聲，美國嗰班下個月叫佢還錢已經收皮

而且放石油唔係放水
1桶都160幾L HI親都大爆炸

自用驚閪

非洲全面買油

係就快 我唔想去ifc 呀

成班on9,美國係會好大影響，但沙俄經濟主要都係靠石油
自己搵自己經濟支柱大鳩美帝，沙特成日以低成本唔怕炒搞搞震，攬炒完咪睇死剩邊個

沙特中東全部資產就係石油，但美國唔係，搞鳩美國頁岩油出口，美國一鋪將你嘅資產變負資產。而美國只需印銀紙補貼番油企

墨西哥佬都識對沖
醒個班無咁蠢
散戶就難講

hi

咁我冇錯喎，係估唔到攬炒姐，美企冇事咩？睇過

真攬炒

唔好講到沙特自己無拎期油/ 自己油公司股份做margin
油價低影響埋佢地公共財政同評級
從而影響債價
連鎖反應嚟

你有無地方擺..有就貼錢比妳囉走！n n

美國佬可能再玩盡D

美國佬真係好撚惡

佢地叫人減產自己增產先，死都要食大份d

特朗普雙贏喎，搞到沙特，又可以玩死華爾街班富豪
佢好似一直都唔妥華爾街

但香港油價都唔會平，香港算唔算壟斷市場

成班傻鳩，連點解負都未知就打哂飛機話沙地收皮

激嬲美國佬 冇好結果
依家武漢肺炎 仲殺左咁多美國人
支那一定要埋單

連登仔好多都唔識經濟網上鳩吹

負數你估同實物有關咩，人哋沙特送錢比你洗呀，發夢啦，一定係同金融相關，不問價平倉，金融爆你話邊個國家最大獲

沙特同俄佬 係減產協議達成之前 應該買左好多升
點知一達成 先係華爾街表現既時候

原油好似泥漿咁 燒得著先算

邊個同美國玩經濟戰贏過？

死嘅美國人數仲多過中東戰爭

買咁多油想開戰

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

美國咪仲大獲

25年合約$101桶，所以點解一定要復工，唔係曱大大賣腎都唔掂

warfare唔敢講
經濟戰真係唔好挑侵爺機

記得有個係歐洲股市買咗買咗10億美金油股

成個帖都以前美國無事無人理係布油定美油跌

其實佢得經濟同政治力（靠美國）
佢軍力完全唔係附近班什葉派對手
Iran為首個班想打柒佢好耐

等睇幾時出STATEMENT投降
而家除左TRUMP TRUMP有講野外,無國家講過野,好似當無事發生咁

美國佬有外星人幫拖，唔會輸

美國先係贏國

原本沙特唔係就係想咁咩

美國佬掃平貨

其實只係美油跌到負，布油重係廿幾三十

無限QE 洗驚你

連登財經台當波台笑笑就好

不過聽講仲有人㑹用 120 美元一桶既價錢同俄佬買油

諗住壓價令美帝頁岩油企蝕錢冇錢還破產，點撚知美帝無限QE買埋企業垃圾債，蝕幾撚多都係美聯儲印銀紙找數，多多都蝕得起，反而沙特隨時蝕到破產

沙特佬咪唔記得你d油係用「美元」做交易架
唔聽大佬講就等做第二個伊朗
已經有好多石油出產國版本比你睇

連登仔係咁 美國必勝 邊個搞美國都係要輸 (唔理事實)
侵侵都係出口術托下市 買做戰略儲備
問題係而家邊有位比你儲油
有位儲油 琴日就唔洗暴跌啦

btw 沙特同俄佬 佢地唔知咁做後果咩 佢地唔整死美國油業 自己日後一定會運行

傻閪
自己玩自己春袋，同支共一樣咁on9

侵侵帶自己國家炒油發達
做莊推低油市低價收購 再推高

100鬆啲啫
朋友價好抵買

真係玩出火

連仔奶美

好似話買得唔多 實價但限量
同埋條數係包埋整輸送管道既fixed cost

伊朗呢

唔熟,呢啲負數如果大量採購即係錢又要貨又要,中東佬暫停交易得唔得？

美國或成最大贏家

咁既情況. 市場仲點消耗咁大批原油.?
理論上係要停產, 因為無人入貨. 唔再係減唔減產問題, 係供求問題.

終国或會成為最大贏家

聽班戇鳩講啦，沙特使比37蚊美金俾你送走啲油，
根本有人玩美油爆咗廠，，
沙特成本$20，佢最多輸晒20蚊，咪放係度，你估沙特真係冇地方放咩

琴晚有人美油一晚已經輸$50美金，仲未計槓桿，遲下條數爆出嚟都唔識計

中東佬畀雜種搞到仆街

loselose

又要威又要戴頭盔

對ahh🙏💰

美元結算玩大啲令到全球銀紙變廢紙都得

再簡單d講 佢借你塊地擺油 d油仲唔洗還返比佢

幾年前委內瑞拉就係咁爆左煲，
問題來來去去都睇邊個先頂唔順，一定要靠低油價一段時間踢走某d產油國，破產又好動亂或戰爭都好
低油價都呢1，2個月既事，都要睇耐d掛

玩出禍啦死阿差

900萬噸

石油終於可以當水飲

過一排睇下邊間公司銀行破產

美軍槍口找數

有錢佬會唔賭？

沙地俄佬年頭建晒淡倉 一開始埋枱傾唔掂數 仲話要加產根本係劇本 想推冧油價
感覺唔似輸家...

負油價 可唔可以買黎 直接射落海？

唔洗錢接貨 國家層面抵到爛 儲存倉自己有 最多比運費

非洲啲產油國家今次真係無辜

咪傻啦

亂到分唔到夾定被夾

咁美國就放手唔撚理伊朗, 睇下邊個仆街先

出兵未呀 屌

我係沙地就免費大量派油，咁咪冇人同美國買

美國聽你講ga咩?

說好的石油危機

弱智一問，點解紐約同倫敦個價差咁遠？

其實係
中国地大 冇任何環保措施管制
依家大手入貨， 收美金又收油
過幾年油價回升，就大賺一筆

贏國又贏

電力零成本

等武肺過左去杜拜玩番轉實好抵

今日9個月，冇人講？

點解可以玩到負
唔值錢都算
負值真係好on9下

你應為 Wall Street 做期貨會只係單一去做？做過期貨未？

其實好明顯沙地專登啦
唔係佢做動作會跌到咁？
一直都係想收美國產油公司皮
仲要好做唔做係大流行先玩野
唔係劇本都冇人信啦

做Future果班人正常就係食個spread，問題係好多Fund man/trader唔係咁做，就咁Build個Position買佢升/跌

加陣決堤咁跌，有人爆倉唔出奇

會唔會一野打到沙特變到委內瑞拉咁

臨到期啵

紐約期油今日到期
倫敦期油月底先到期
到時再睇下會唔會又插到底

期油要睇地方

其實美國不嬲強勢食住人
今次要玩攬炒已經算係輸左
大家唔好乜都吹奏

重點係，沙特賣完油既錢係要黎買美債 美國用印錢頂

應該只係D連會到期都唔識既, 以前呢個係"別人恐懼我貪婪"機會, 衝左入去死者

根本係沙特想整死頁岩油
而家目標達成左，不過自己損手爛腳

爆倉就一定有人爆，問題爆咩人同識唔識搞，所以唔一定係wall street D人

沙特咪strong hold 睇邊個死先

弱弱一問
做咩會無啦啦跌到咁？

D陰謀連連登仔都睇得出
沙特好打極有限

咁技術發明咗就永遠係度嘅

風光不再

講緊十年後 ？
仲未計 佢地 啲天使基金

油王家底厚過我唔可以輸身家嘅
中信泰富夠厚喇

對沖
你自己做生產 對沖自己啲product跌價？ 咩邏輯？
風險管理？ 但你係生產商 睇淡？
唔撚明

我係上游生產 個價越高就越好
買 price rise 佢賺價又賺貨
我睇唔到油王點解要對沖油價

玩撚大佢
負多幾個月

出口美國油唔駛錢姐
賣比歐洲仲收緊24蚊桶

屌佢老母侵侵俾自己係中東養既契弟撚咁都忍得 不如食埋屎啦 屌佢老母炸鳩佢老母油田啦

墨西哥佬係有對沖

連對沖都唔知點解就咪on9啦

同連登仔講邏輯真係多撚餘
我屌過西 等於屌哂全世界啲西

痴撚線
你地慢慢玩

扺九死，快撚死撚晒D 中東佬，樣衰罪大惡極

用港燈就買港燈
用姨媽巾就買Johnson

型

應該唔關佢事
依家沙特係個王儲話晒事

想買番桶油看下門口